有無人有數碼暴龍電影送個張大和卡可以賣

我想收一張送俾人